等行李仲耐過搭飛機

有冇得投訴香港機場
成村人係行李帶前面等左成粒鐘
唔講仲以為由另一架飛機運過黎
慢到離哂譜

冇人肯做搬行李
人工低又辛苦又遠